\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{color}
\usepackage{enumerate}

\title{Repaso Breve de Contenidos}
\date{}

\begin{document}
\maketitle

\section{Ejercicio 1}
\subsection{Combinando Elementos}
\hspace{1cm}

La manera de combinar elementos\\

\begin{tabular}{|r|c|}
	\hline 
	$ \textcolor{red}{x_0 \rightarrow}$ & $ ax^2 + b - z^2 + c$\\
	\hline
	$ \textcolor{blue}{\left(a^2 + b^2 + 2ab\right) \leftarrow x_2}$ & $\frac{z^2 + c}{y^2 - x}$\\
	\hline
\end{tabular}

\subsection{Apilando Varios Niveles}
\hspace{1cm}

La manera de escribir ecuaciones como tablas con\\
\begin{center}
$$
\begin{array}{rcl}
\frac{x^2 + b^2 + z^2 + c}{y^2 - x} &  =  & 0\\
b^2 + z^2 & = & 0\\
z & = & \sqrt{b^2 - c}
\end{array}
$$	
\end{center}

\newpage
\section{Ejercicio 2}
\subsection{Temas Contenidos}
\paragraph{Introduccón} La introducción a los lenguajes se considera la introducción a

los lenguajes para ser la introducción a los lenguajes\\\\
{\bf Marcas} Los lenguajes de marcas se pueden catalogar según los lenguajes de 

marcas según los lenguajes de marcas

\begin{enumerate}
	\item \LaTeX 
	\item XTML
	\item HTML
	\item XHTML
	\item RTF
	\item ...
\end{enumerate}

\paragraph{\LaTeX} Creado por Lesli Lamport \LaTeX se creó como un lenguaje de marcas

\ \ \ para edición de documentos de pequeño y gran formato.\\

Los elementos se pueden seguir enumerando a la vez que se siguen enumerando y se pueden seguir enumerando.
\end{document}